# Luftqualität - Anzeige

Dieses Programm zeigt den vom Sensor zurückgegebenen Wert an. 
Die Idee ist, die Werte zu beobachten und dadurch den Wertebereich für gute und schlechte Luftqualität zu ermitteln. 

